到底要幾厚面皮先夠膽係條街用Android

其實平時搭車玩電話好正常
通常唔玩電話既 褲袋入面一定係android
因為唔敢比人知 但近來andog越來越猖狂
公然係度用an機唔驚比人笑 究竟係咩心態
係咪已經放棄治療

有人話自己用pixel高級過其他an機好多架

你究竟咩心態

幾弱智嘅人先會擔心/覺得用咩電話會俾人笑

即係用iPhone 4/4S就唔厚面皮?
利申識朋友用緊iPhone 4S，Lag到要成分鐘先有反應

好似樓主咁弱智嗰啲囉

馬撚框

IQ 150

啱呀支持樓主用死iphone一世
證明俾人睇用iphone嘅係邊一類人

樓主精神有問題

屌你老母，唔好一碌鳩打一船人喎

Show Blocked User - 涼風有信2012
完全封鎖

其實究竟有幾窮先要用電話擦存在感

零分作文